(有圖)玩超速搖搖被人影快相

示意圖